等了23年再多等一下 Mr.Children明年2月小巨蛋開唱

等了23年再多等一下 Mr.Children明年2月小巨蛋開唱
鏡週刊 2018年8月2日 上午11:25

日本國民天團Mr.Children擁有CD總銷售6,000張紀錄，出道26年在日本樂壇締造無數紀錄、譜出多首金曲，演唱會更是一票難求，他們在日本時間8月2日凌晨0時（台灣時間8月1日晚間11點）發表全新巡迴以及新專輯的同時，正式宣布2019年2月2日（六）將於台北小巨蛋舉辦演唱會，在台灣獻出珍貴的海外首唱初體驗。

等了23年再多等一下 Mr.Children明年2/2月小巨蛋開唱

1992年5月10日出道，由主唱櫻井和壽、吉他手田原健一、貝斯手中川敬輔以及鼓手鈴木英哉所組成，1993年11月推出第4張單曲〈CROSS ROAD〉首度打入ORICON公信榜前10名，隔年靠〈innocent world〉一曲空降公信榜冠軍，從此奠定在日本樂壇的地位，之後第6張單曲〈Tomorrow never knows〉更大賣276萬張，讓Mr.Children橫跨1990、2000、2010年等3個世代至今仍屹立不搖，每回推出新作品總是讓廣大歌迷們期待不已，實體單曲、專輯總銷售量近6,000萬張，在日本樂壇擁有極高人氣以及不動地位。

許多日劇、電影更因為他們所演唱的主題曲更加膾炙人口，1996年〈無名之詩〉搭配女星和久井映見主演的《Pure》，《西洋骨董洋果子店》的〈youthful days〉與〈喜歡你〉、《Orange Days》的〈Sign〉、電影《戀空》的〈啟程之歌〉等，而《空中急診英雄》的〈HANABI〉更是從2008年開始歷經3個系列沿用到日本剛上映的電影版，最新作品〈SINGLES〉則搭配由演技派男星綾野剛主演的最新日劇《禿鷹》主題曲，只要是Mr.Children唱過的戲劇作品都讓觀眾與歌迷印象深刻。

Mr.Children曾在1995年12月為公益活動訪台演出，經過23年後，終於在出道26年（明年演出為27年）等到他們正式要來台灣舉辦首場單獨演唱會，同時也是本次日本巡迴演唱會的最終站。而明年（2019年）2月2日星期六也是台灣農曆過年連假的首日，相信看完演出後身心都能除舊佈新，帶著與Mr.Children的台北演唱會回憶過好年。

《Mr.Children Tour 2018-19》台灣演唱會，預定於明年2月2日（六）在台北小巨蛋舉行，相關訊息請鎖定「Mr.Children Live in Taiwan」官方臉書專頁。

收嗲啦忽然狗

挫敗巴做咩改名呀？

Innocent World

廢鳩來的

今次係幾多年fans

得6000張銷售？

一出世就係

橙
比人撚到上心口

唔知挫敗巴到底睇到幾多個覆呢？

收皮啦 垃圾

忽然歌迷

push

諗起佢啲私生活

唔care又要覆人地